我係連登第一哲學家

如果毛澤東冇死到 而家已經127歲
係你既野就係你既 唔係你既野就唔係你既
習近平終有一日要退位比人坐佢個位